一人幾套好賣但係唔好睇既動畫

少女與戰車
SAO第一季
魔禁，好悶

fate zero同Re:0就算係普通水平既動畫

lovelive，kon
唔識欣賞物語系列

所有輕改

+1

*TVB版幸運星

p.s. 我覺日文版Lucky Star 尚可 但TVB版 好膠頂佢唔順

刀劍神域
加速世界
進擊的巨人
re0

巨人神作黎過咁
加速亦都接近係神作

下話

少女與戰車4dx好正喎

假膠唔洗理
佢打堆野同以前高登叫rtyou123既會然一模一樣
除非係同一個人

巨人睇睇下其實幾悶

等睇比人咬

EVA

TVB邊有做過lucky star
ATV就有

我自問都唔識欣賞EVA
睇過第一集劇場版（序），覺得真希波好撚正

IS

後半部份女巨人好好睇喎